CCTVB又誤導觀眾，違反《商品說明條例》。

CCTVB「成功爭取」唔再播港台節目，「聲稱」會將《六點半新聞》「延長」至一小時。
但睇返個節目表，新聞係七點三已經播完，之後係播《世界觀》同《天氣報告》。
根本就冇一小時新聞，CCTVB又呃人！